可唔可以用「人臉識別技術」去證明女商人就係差婆？

警務處公然講大話既話，可以煲大佢。

push

擺入IPHONE就得啦

如果有人識個女商人
已經可以踢爆到佢

721金鐘見

可能人地成家都深藍